周街都係車 周街都係油

你地千奇唔好借人地啲油
油價好貴

上次條仆街攞個手泵泵撚走曬我啲油

咪撚偷野啊

推

推多下

夠喇

.

Push

千奇唔好成地油阿 仲衰過有路障 邊個敢行過油路呀

油箱有防漏油裝置，除非架車改裝過，唔係就根本吸唔到出嚟。

咁快黎分化? 驚捉人果時俾火燒死?